多毛特個領隊真係食屎大，腦筍都未生埋

為左呃自己
拉埋保特落水，影衰德甲球會